電腦零件問題

跪求電腦高手教下我
我依加屋企部電腦係VivoPC K20CD i3 6100
想知道依部電腦換零件玩bupg要換啲咩
唔該各位巴打

另外我想知道最低配置同最高配置係點樣砌

成部換
$

應該換咩？

換U加ram,加顯示卡,換牛

U既話邊粒好？
顯示卡又應該換邊款？
火牛係換咩？
仲想問底板洗唔洗換？

筆直

你當我無上限

幫下手啦巴打

推

再推

我又推

繼續推

照推

老漢推

唔通連登真係甘冷血

你無上限就直接買最貴咪得

其實唔係唔想幫
問題係你呢部係原廠機
部機咁細根本加唔到滿足到bubg既display card
而且入面零件已經係上上上代
宜家用唔到去d新板到
所以... 直接換部新啦

姐係無機會就甘換張好既顯示卡？

甘你老母呀
字都唔識多隻學人打機

成部換呀

btw唔好買Intel CPU

用GIF屌佢啦

仲可以再屌多一鑊

Intel Core i9-7980XE $16000
G.Skill Trident Z DDR4 3000MHz 128GB Kit $ $16000
Asus 華碩 ROG RAMPAGE VI EXTREME X299 $5300
Asus華碩 AC-ORIGINS-ROG-STRIX-GTX1080TI OC 11GBx2 $20000
Samsung 960 PRO M.2 2tb $8900
Cooler Master MasterWatt 1500w Maker $4900
Phanteks Enthoo Elite Extreme Full Tower Case Black黑色 $7200
Thermaltake Pacific RL240 硬管 Water Cooling Kit $3200